大家見過咩 用地方命名既汁

西西里汁
瑞士汁

千島係唔係

southwest

他他汁

閪汁

葡汁

普羅旺斯醬

型到噴汁

巴黎汁

匈牙利汁
葡汁
拿破崙汁

利申
中學學校訂飯

拿破崙係地方

墨西哥汁

白汁

from 白俄羅斯

香港汁

非洲汁

喼汁

高汁

From 高雄

巴黎汁
墨西哥汁
食過一隻叫蒙古豬扒飯, 唔知點"蒙古"法

夏威夷汁同普羅旺斯汁

七蘭7D32星系汁

大角咀黑椒汁
石硤尾忌廉汁
牛池灣咖喱汁
荔枝角洋蔥汁

咩呀...拿破崙喎
發現新大陸嗰個喎

墨汁

如果你食開大學Canteen
就會其實任何地方都可以做汁名

然後出黎係同一隻汁

我食過！！唔知咩味嚟但又幾好味，辣辣哋

bolognese

腸汁

麗瑤汁

臭既

因為大汗（好似係）估計係鹹嘅

俄羅斯汁
西班牙汁

妹汁

鳩汁之最

崇基汁腿蛋飯
新亞汁餐腸飯

地方的媽媽好多汁

蒙古汁都見過

高汁

來源：高登

因為有鋁既成份係入面。

sichuan sauce
peking cauce
cantonese sauce
kingdo sauce

順手講埋

認真答

Tabasco (真係一個墨西哥地方)
Hollandaise (其實係法式野)
Bolognese (肉醬意粉個底)
Worcestershire (喼汁 )
Neapolitan (冇肉醬既茄底)

係識咁多

是拉差辣椒醬

拿波里汁

香港茶記螢光汁

首爾汁